依家d工更表係唔係咁

全職黎 今日先出聽日更表 出得果一星期 點約人出街

做正苦工

俾心機做升職做排更表果個

一個月出一次

邊有一星期排一次 散工？

Full time

其實係咪我依份工唔正常

排更得一個人 要佢唔做先有得升wo ching